FIFA最佳入球最後十強: 豬腦蠍子擺尾！

國際足協公佈了2017年度最佳入球暨普斯卡斯獎的10大候選入球，基奧特、文素基治和馬迪的精彩入球均名列其中。10月9日，普斯卡斯獎將在其中選出三個入球進入最後的角逐，最終會花落誰家呢？

1.M子，祖記VS皇馬，歐冠盃，2017年6月3日

希古恩胸部停球後將球一墊做給M子，後者胸部停球後直接淩空倒掛射門，幫助球隊扳平了比數。雖然最終祖記輸掉了比賽，但是M子的這粒入球將永遠與這次決賽一同被球迷們銘記。

2.豬蛇，阿仙奴VS水晶宮，英超，2017年1月1日

豬蛇2017年的新年第一球來的十分特別，在與水晶宮隊的比賽中，山齊士左路傳中，中路跟進的基奧特面對稍稍靠後的皮球選擇用一腳蠍子擺尾式的鉤射完成破門。

3.馬迪，車路士VS熱刺，足總盃，2017年4月22日

2017年英格蘭足總盃4強，車路士對陣熱刺，後備上場的馬迪在一次插上進攻中接隊友分球直接張弓搭箭爆射球門死角，幫助球隊將比數鎖定在了4-2。

4.奇雲-保定，維拉利爾VS拉斯彭馬斯，西甲，2016年10月23日

5.穆沙-迪比利，聖約翰斯通VS些路迪，蘇超，2017年2月5日

6.卡馬爾格，康塞普西翁大學VS奧希堅斯，智利超級聯賽，2016年12月4日

7.卡斯特利亞諾斯，委內瑞拉VS喀麥隆，U17女足世界盃，2016年10月3日

8.胡爾塔多，阿特拉斯VS蒂華納，墨西哥甲級聯賽，2017年4月1日

9.馬蘇盧基，巴洛卡VS奧蘭多海盜，南非超級聯賽，2016年11月30日

10.姆布拉，巴塞VS多蒙特，青年歐冠盃，2017年2月22日

1,2同一條link

奇雲保定果球好似睇緊少林足球

十卜M子

龍門入倒掛

大細超？
下面果d冇詳細描述既

吹咩？

先唔講球波，反擊果下後腳都J撚死

Fifa ban左
入去睇同投票啦

豬蛇

爆旋陀螺都無

已投豬腦

如果豬sir上場入到球倒掛都可能入圍到

10號真心勁

豬sir果下

因為後衞廢

冇can子球倒掛

住污

蘇超果球係湊數?頭果分鐘完全係無用,唔知睇黎做咩
捱到最後終於見到個入波,完全唔覺有咩咁金球,咁都候選到

下面留言d人話係teamwork

唔明佢金係邊

是咪全隊都有掂過波而冇斷纜

對面隊睇波咁

咁勁都肯踢後備
雲加又嬴

基佬果球真係幾靚, 至少三甲

豬腦果球最勁

加埋法明尼專登放水俾呀記

無得輸

M子啦 最頂級賽事入金球已經夠哂資格

位置差唔多 文仔果球難度應該高d

球王都咁講

多謝球王support我隊友

慶幸有入場睇

豬SIR

無asensio..

我個人鍾意保定果球

睇邊場?

每一場

搞笑既係英超金球 係一球越位既蠍子入波

我都係

第七球真係

女人係咁上下啦

單計難度 基佬特 即時要要後腳 難度高好多
m子 其實控一控 易就位置射
but 對皇馬final 加分